(請勿流出加密內容) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 21

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責

留名

LM

坐定定留名

Lm

仲有2年終於星期四
東京台求下你比我課金啦

繼續多謝hpv hmv先

喂阿

你地岩岩講個單屌人事件我見到啦

要召喚hpv絲打啦

好正

新po留個名
（都係好鍾意呢個主人look）

點解一直都唔鍾意個gp既？？

佢真係好qq啊！！！！

原來佢地咁清水嫁

咁你就走寶啦
Cls ff先係精粹

安達絲d 作品我係有睇哂的
我都知自己條界去到邊 頂唔順咪skip

簡單講句
呢度18+既都四重咗
唔啱睇就唔好開嚟睇
以家大家都係想搵個地方吹下水啫

浪費咁多時間同人嘈
不如搵吓圖整吓圖睇吓文

青柳翔真係肥咗好多 同老咗

個名咁支那人

鎮po之寶

鎮po之寶18禁篇

比佢繼續唔好停

繼續唔好停

啲圖係順序

訓醒又爆po

新po lm

對閃令令迷之堅持✨

頂，其實我平時都好鐘意用閃令令✨✨✨
不明用意但好鐘意加幾粒係句尾
係咪真係好老土

好鐘意哩輯!!!
赤楚bb
番工又有動力鳥

我又冇唔鍾意既 淨係一條未公開scene都推到我去懸崖邊
淨係想佢地做好朋友得閒放下相比我地j

藤崎表情

申利: 同町田同世代 都鐘意用bling bling
哩到係咪好多10代20代嘅絲

Bling bling無分年紀
利申我都會用

赤楚又黎秒del story

睇過有人講其他ig ac都有咁嘅事
似係ig bug?

用都未用過咩情況下先會用？

我都無用過
唔知咩情況下用好

我都會 有時啲ig post caption會用

隻手小鳥依人咁

又放閃

好襯

黑澤做咩唔抱緊處理，明明安達咁主動

啊啊啊點解又係呢個pose
好得意啊

好想入去問: 這裏有人也是從尼姑庵出來的人嗎

其實劇組叫佢地著個D衫真係好襯佢地人設
黑澤著返呢D型棍大嬲，安達著中學生cutecute 外套

同遊樂場一樣係咪宣示主權

多謝官方我今日又有動力了

黑澤左手個位置好有遐想

放係腰姐

好甜

我望住左張相勁耐
好辛苦，諗起就黎無得睇就想喊

好想赤楚挨住町田膊頭半攬住佢

戀愛中的人係靚啲

我估係story po揀咗密友
所以佢係有出story但普通人睇唔到
一彈通知撳入去寫住無法看

望住張相都識老母笑
聖誕後生活如何過

密友會唔會有町田份

覺得呢張gif有毒
成日一望就冇咗五分鐘

我都係 望完又望
俾咗老母睇依個gif 佢都話點解咁靚仔真係好靚仔

我都係同絲打你/町田同世代
鐘意用bling bling+1✨

不明用意 通常係結尾就會加幾粒

屌好撚cute 啱啱起身就睇到好幸福

同一個pose

真係頂唔順哩個風格

對腳靚到 又長 shape又靚

今日喺公司放閃

呢一幕真係好無敵 呢個眼神同笑容cute過好多囡囡
auntie識啲野

點解隻眼可以生得咁靚
點解可以笑得咁好睇
每日都要讚嘆幾次

真係十張有九張都係

i mean今次Twitter呢張

同遊樂場pose一樣

係MK既年代

隻手同pat蔭，仲有朦朦地近鏡影，好MK好青春

好似男朋友發脾氣

件褸真係好似中學生啲冬季校服外套咁

有冇cap圖睇
雖然del左都唔會怪佢，但真係好奇想知佢私底下係個點既人
所以佢仲keep住以前咁多舊野真係好難得

靚仔著咩都靚
番去試下將佢key落陳冠希白色小背心圖先

完全係老夫老妻既感覺

天生白裡透紅 長期怕醜緊咁
我啱啱又睇多唔知第幾次佢哋第二次IG LIVE
楚楚真係全程臉仔紅卜卜 好cute

有人整左中字

(町田起格嗰度真係好好笑）

頂一起格又諗返cls變型蛇王

真係好mk
個個人都有呢d黑歷史唔怕啦

Whatsapp sticker可唔可以加呢張

Diu 我又大笑左
變型蛇王！！！越變越大 ！！！

結城：嬲豬啊
嗚啊呢張真係勁有男朋友feel

OMG~

突然意識到大家認真討論緊，戇尻的我重要留埋晒d戇尻comment
希望絲打你唔好唔開心我唔係話想迫你睇cls ff定點，純粹我太弱智sense唔到個氣氛，sorry

其實佢地係咪特登咁擺嫁
想將一眾fans玩弄於股掌

身高差！！！！！！
啊！！！！！！喺office都要尖叫了

第二張

我知你係講笑但我真係有睇
放心我冇潔癖純粹覺得好羞恥碌過左就冇野

呢個我得閒整
陣間加字玩吓整set prince of legend先

突然醒起之前自己d痴撚線妄想冇加到四重，嚇親大家真係好對唔住

突然覺得佢好似公司d矯枉過正既老屎忽

無事啦之後加返咪得

佢條眉成日咁戚下戚下，撩撥我芳心

條腰真係不得了

Ching 佢應該係話個原Po主俾佢轉載

其實大家適量加4重就ok
有時大家又用得太濫 一開其實係廢話黎

鬧 又赤楚化

佢對眼真係好好睇！！！！
再加埋個嘴仔，真係世界級啊！！！！

有無得淨要町田

點算！！齋睇佢地格住個mon直播都覺得佢地好sweet啊

好可愛好青春呀

感謝你包容弱智既我

一定

聽到八角果句，安達實面仔都紅晒

係呀 呢張真係睇整都睇唔厭
成日都開出黎睇 J到覺得自己有d變態

終於有人po cut 變身超可愛
黎緊赤楚又會上呢個節目 我睇咗佢之前上個期2都幾無聊

佢對眼真係好靚

[member][member][member][member]但點解可以抄到咁大令到支那會封左 a03?個陣支那已經唔比國民提同性戀？所以D毒唯去舉報先封左？[/member][/member][/member][/member]

頂點解會加密唔到

你個comment係點做到嫁

町田背住鏡頭都知笑到好燦爛
赤楚比左個好治癒既笑容

hello
留名先

少少無所謂啦
年紀仲細咩，唔鍾意咪碌走囉
營造個大家安心吹水既地方
以後注意返囉

同意

前2次都係今年上

會唔會太易cue
一個節目變兩次身

咦 縮手 ...... 町田王子

柒咗post錯link

肚肚好可愛，我有冇睇錯有條黑線

好q
安達話可麗餅うんま，黑澤妒忌個餅

肚臍毛 ~~~

所以要整黑澤牌可麗餅比安達食

頂仲有單手打蛋笑左

我覺得赤楚似忍唔住笑多d

石化黑澤好cute

忍唔住笑既赤楚

蛋白質超標至真

條腿

我本寫真終於發咗課
聖誕可以喺被竇慢慢町喇

好羨慕
我要星期一先有

收到email話寄出左，但係唔知幾時到

集氣！希望聖誕前到

感謝絲打好有心

我都收到email話寄出咗，希望趕得切聖誕有得町

我屌唔撚係啊

平心而論，就咁睇。。都算靚仔既

我諗純粹係大陸啲包裝唔掂

正呀呢個
唔好比佢停

咁nobu平心而論係咪仲係醜化版福士

我覺得喱樣唔難
今個禮拜內應該都會收到
大家一定喺聖誕節可以町到

我覺得nobu好樣過福士

佢試下再答多次係呀

係個頭大左d 塊面大左d姐佢性格好q

頂唔順佢哋乜9都加效果音

咁可能佢唔岩我審美啦
個人比較好d濃眉大眼，一係好正氣粗獷，一係好qq戇實，好似兩個小寶貝咁

件衫咁柒，都影響唔到佢個靚仔樣

佢好有禮貌咁對住鏡頭笑果下，真係完全擊中我既心啊！！！！！

隔住個鏡頭望住左我地

我唔講野了

咁如果nobu同福士又真心福士靚仔D既
但我鐘意Nobu多D

disney搵佢地做吉祥物啦不如

感謝

呢set相真係未見過
靚仔到

睇哂8集今際之國的有棲諗咗好耐究竟町田幾時出咗場
上網search先知原來佢係苅部

嘩絲打！！！！！！！！

痴線
save到電話無位啦

町田著西裝世界第一

好撚應景

係王子！！！

放閃但係我鍾意，來多啲唔該

好黑

竟然認唔到型仔到仆街啊真係！！！！

屌。。。仲以為係乜

配埋安達少少囂張少少得戚個樣，張memes真係好mean啊

咁回落去官方ac又on9得濟既
日日都有野嘈架啦，咪撚理班煩膠啦

原本見到你個comment都有少少心理準備
仆街點知一打開都係笑撚左出聲

成個賓仔咁。。。

唔緊要，真實既赤楚衛二dry咗7年

朱古力味既兔仔

笑死

唔緊要 白返白返

其實真係演個陣無咁黑
應該係個張影得差

d頭髮濕濕地亂亂地

係濕身play啊！！！！！

赤楚拍過幾多床戲

想問吓町田同埋赤楚嘅寫真喺香港邊度可以買到實體版？

未有消息呀birdy

仲未有

Btw 你有留意開刻在？

電影節睇咗 諗住遲啲喺netflix再睇多次

下面個Comment好笑一共沒參演多少劇，床戲拍了不少

之前行過見到信和有

Thxx 知唔知每本大概賣幾錢

小學生作品

fb睇好似350以上 以為你問緊書店買嗰啲

Sorr冇行入去睇剩見到佢擺左出嚟
但信和啲野你預10算12算左右
實貴

Thxx

Xanga係個隻feel好懷念

Netflix播左之後 町田ig followers真係升快左好多
已經就嚟到90萬，Netflix 大佬果然係Netflix 大佬

如果係睇咗今際先再去ig睇到佢宜家個樣
會唔會嚇親
：哇屌 原來係咁靚仔嘅

係wo
"呢個就係今際入面個MK佬？？"

會
哇屌 我睇緊嘅同一個人嚟㗎

下但佢係今際已經好撚靚仔我好中意呢dヤンキー

身邊都有幾個朋友睇緊 好想推町田ig俾佢地 話俾佢地知入邊個金毛 真人係好靚仔架!

我之前睇万丈龍我就係咁
睇完チェリまほ第一集見到個cast表係赤楚衛二呆撚左
衝去ig睇: 仆街乜原來佢本人咁cute

一個係大狗狗 一個係小狗狗 兩隻唔同性格的狗狗

推介咗俾男性朋友睇今際 佢哋睇完話町田好撚型好好戲
カルべ個角色勁討好 個個都話唔應該咁快死

有個睇埋魔法師話認唔到係同一個人
町田真係好正 有演技又靚仔 性格又溫柔

仲要加好多半形/全形符號

睇到隔離討論今際 話漫畫入面嘅カルベ係智勇雙全嘅真男人
我都打算開漫畫黎睇 睇個陣應該會無限代入町田個樣同把聲

真係智勇雙全高大有型靚仔 無可挑剔
就算我唔睇處男魔法我睇今際都一定會鍾意佢
睇漫畫都有聲有畫了到時又會瘋狂對比邊度改編咗

漫畫好睇
カルベ個角色真係好正

我都打算睇漫畫瘋狂代入町田

好靚呀呢張構圖 好似町田係佢地主人公咁，兩隻汪汪痴住佢

上面絲打講的一隻貓同2隻汪

傲嬌貓貓 大型忠犬 活力小狗

我覺得龍我既赤楚都好cute呀
但係真心我睇過都唔認得，可能我唔係拉打既 fans

長谷川其實都幾靚仔

カルベ
由於我係睇咗今際個youtube記者會先再睇劇 又唔識劇團嘅人 我睇完8集再google先知青柳翔嘅角色

我都係睇左一堆鈴町片後跌左入鈴町深坑
nobu望住町田啲眼神真係 呃唔到人
町田的確似貓 nobu就似大狗狗

真係拉打fans先會認到同埋佢可塑性好高 每套劇俾人感覺都好唔同 睇得岀佢好俾心機鑽研角色
拉打好好睇 龍我每次變身我都忍唔住笑

真 睇緊漫畫
カルベ型到仆街 勁鍾意佢
如果真人佢都有多啲戲份就好

我幾鍾意rampage

點解佢D無心鳩可以咁on9

今際依家同Cherry Maho同期播都好
好多人睇完兩套都大讚町田演技好好
完美演繹到兩個完全唔同的角色

同意
人氣咁上法好開心
楚楚都要加油

我都有follow呢個IG 佢瘋狂推廣鈴町

好想快啲睇佢做強姦犯 想睇佢個鹹濕樣

頂
笑死，係青春呀

我其實都係偏向鐘意壞男孩
但黑澤又好難抗拒
媽呀，好難揀，我全都要！

冷麵笑匠feel
成經樣但講鳩野

睇完你咁講，突然間覺得好sad啊

nobu自己都好中意呢個tag
仲要一齊推廣
真愛

快來想像唔到咁可愛嘅強姦犯
睇住老師你不知道嗎個鹹濕樣頂住先每次睇佢床戲都係忍唔住笑

有冇人cut佢出黎做gif

有時9痕想搵返自己xanga啲中二病文出嚟睇
但已經搵唔返

請問有冇人知町田件外套係咩牌子
search左一輪 好似連日本人都搵唔到
淨係搵到件類似levis 嘅衫

我我我（舉手） 我食鈴町食得好歡愉但好孤獨
好開心呢度都有人睇鈴町 歡迎推廣

估唔到咁難搵
如果係大路貨 實俾人買到斷哂貨

真係搵唔到

學町田講，其實佢只係一個鄉下人

睇到町田呢面即刻覺得佢好真實 好親民 好貼近咁
王子町田雖然完美 但都係鳩鳩町親切啲

佢咁樣正好多諗起鈴木成日有得見鳩町就開心

我驚套戲完左冇地方講cls ff
襯未完講下先

Come on繼續吧！！！

cls ff 獨樂樂不如眾樂樂 一齊ff啦

多謝絲打

正呀
多謝巴打

呀熊 多謝你

好呀絲打下次有糖就齊齊食
好期待劇團再有野做，鈴町先會多d一齊機會

仲可以見私下好靚仔的出浴町

多謝

有得欣賞眼鏡町同多毛腿

好呀好呀
一方面想佢哋有多啲其他機會 但一方面又1想劇團有野做

記念我呢幾日由討論帖1追到黎21
而家就快做完好唔捨得⋯
町田同赤楚CP超襯
個故事又有魔力咁令人好沉迷

人生第一次去左買佢地既寫真集
以前我都只係會買動畫既雜誌
勢估唔到我都會有追真人既一日

認識到町田呢個演員
搞到我都開始對LDH有左少少認識
遲d再留意下佢地既團先

大家都提早ロスge
只要相信佢地會再出離，佢地就會再出離！
感覺町田比赤楚更易見到，因為有cl睇，希望兩個完左就繼續大紅大紫

LDH係一個好深既坑
我覺得自己係崖邊就跌落去啦其實可能已經跌左

我都唔知幾耐無試過追星買寫真，睇live 劇，落廣告覺得自己真係回到16歲咁

Sexyzone 個班走晒樣咁。。。 明明細個好cute

我都係，好耐冇睇日劇、追星
老左冇咩動力
呢套劇反而令我記返起中學果種傻左咁追既感覺

LDH吸引到我既地方
都係因為入面既演員、歌手年紀大少少
年上就成熟d咁
而家紅既好多都係d靚仔
冇咩想追既feel

求圖 大量！！！！

唔係姐kenty咪好地地？ 係勝利以前好靚仔，而家變翻普通

我好早入到嚟都唔會睇哂啲post
你追哂好勁

Kenty真係好搞笑
出道嗰陣成日同frd笑佢哋柒 以貌取人我認衰仔

佢之前喺ゴチ成日笑到我肚痛 同田中龜兩個成日喺到發晒癲咁

搵日睇下先～～～
謝謝介紹喲

絲打考古功力真係一流

不行鳥

明明個樣咁qq咁小朋友，一望落隻腳完全係阿叔阿伯feel

而家好似解禁咗 呢樣要多謝takki

完全係青春少男腿囉 哥哥不行了

Happy share

好得意啊！！！！個下巴肉嘟嘟咁

好撚正 最鍾意多腳毛

Hmv sp預告

幫佢刷下view
不過建議佢換咗張thumbnail

換咗黑安view數幾倍升幅

玩窗簾好過玩膠袋
又係依套衫 嗰日究竟影咗幾多輯相

利申: 我係V6飯 滿心期待嘅25週年 換黎j家咁對待佢地 真係

寧願佢放名偵探六角

我一諗起滑嘟嘟有成廿分鐘就好火滾
真心畀十分鐘佢地都嫌多

不過支那fans好似都幾buy呢對

建議換cp
換六角配滑嘟嘟cp作家可以返屋企繼續寫小說

可唔可以六角配作家
唔鐘意滑嘟嘟

或者寫下六角、藤崎、前輩啲同線線 都唔想睇滑嘟嘟

講得啱，藤崎多啲劇情都好
完全唔想要睇副CP

滑嘟嘟換走個金毛用返平時個頭會好感大增

副CP 時間係比人上twitter討論的

藤崎同前輩都好想睇多啲
兩個都好可愛
睇完八九十集覺得六角同滑嘟嘟幾襯
六角對滑嘟嘟感情都幾特別

我反而幾鍾意作家把聲
睇既時候都係聽佢講野多
錯晒重點

前輩問佢係咪識咗女朋友嗰段啲語氣同表情好正好好笑

浦部成日啲語氣都勁lur住安達好好笑安達聽完黑澤句多謝你幫我整理資料之後呆左咁行出去，浦部句Adachi?勁cute好似叫自己個仔咁

呢篇完全係町田吹奏文章，引用啲資料綜藝內容都中曬，啲圖又簡最靚仔個啲寫個位真fans來係咪

有聲
Adachi~~~

頂成個腦都loop緊佢把聲

啱啱都睇完，一定係飯寫
仲要係熟讀個啲被5次分手都知

仲要有講鈴町好熟行情咁

90萬啦

強烈建議
hmvod咁失策 滑啷啷Thumbnail

希望快啲到100萬啦

好煩又好好笑依佢咁留意安達 佢一定發現黑澤同安達有路

同藤崎六角食住蛋糕八下

BAZAAR
本身都幾鐘意呢本雜誌 寫得好好wo

都係舊相

好似又有好消息
希望勁爆啲

係米出安達夾仔

感動

係咪有町可以比我課金啦

成日都話有うれしい消息公佈但次次都......

都尾二集啦 係咪可以公布出碟啦

個前輩演過桃李個套不能犯嘅電影 入面做SM變態佬
搞到我睇チェリまほ開頭見到佢出場就有陰影

然後下句係どうした，睇到識背台詞

好耶

嘩 謝謝阿紫絲

町田赤楚可唔可以開多次live

有無人知今晚新一集hmvod係咪都係會好似kktv咁過一兩個鐘就會有得睇中文字幕版？

我都係咁諗

兩個小毒撚既互動真係好qq

？？？？？？？突然間成個畫風比你改變晒

矇眼play我可以

お弁当係咩

大家

出！ blu ray 啦！！！！
Shut up and take my money !

收到

【Blu-ray BOX】
2020年／カラー
3枚組（本編のみ2枚、本編＋特典ディスク1枚）
収録分数 359分（予定）
音声：リニアPCM２chステレオ／1080i High Definition
本編ディスク：1層／特典ディスク：1層
字幕：英語字幕・中国語字幕(繁体字)
発売元：「30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい」製作委員会 販売元：TCエンタテインメント
(c)豊田悠／SQUARE ENIX・「30歳まで童貞だと魔法使いになれるらしい」製作委員会

買呀！

買！！！

Making 30分

重點: 繁体字字幕!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以多d囉

係呀中英都有對海外fans好caring

下個post名要改 我好想課金呀

30分太少
可唔可以有300分鐘

黑澤整的豪華便當

唔駛好想啦 我課金！！！！！！

本身諗住冇字幕有啲卻步，有繁體字幕屌我要買啊啊啊

瘋狂課金呀
出埋字幕真係迫死人

入錢！入錢！

我買爆

映像研係得最後個集最尾爆門個下同埋前少少出課室
佢同坂垣個戲份應該主要係電影版，只係去電視劇到串下場

幻想下遊樂場條分半鐘sp x20
我都唔得喇

買啊！！
順便買埋部blu ray機

有繁中！！！！！！！！！！！
但我冇碟機為左套碟買部機！

係噃 我都冇機 d con都未睇

好嘢

我！！！！

PS4係咪播得blu ray拎我阿哥部機來用，慳返買機錢

我都冇 終於可以清返晒啲con碟啦

佢同八木，寬太走新島踩單車浸溫泉個節目
中間咩夏天諗起咩歌都有唱兩句，我開頭仲諗住哦原來拍戲都係突登誇張d啫
點知之後bgm播翻首歌出嚟第二首歌嚟既喂完全兩條melody嚟

好似可以
不過blu ray機都唔貴

有繁體字幕真係

可以！！我一向都係用PS4睇BD

我都係啲blu ray擺哂係到無睇過

搵下幾錢一部先5x20拆都未拆

YESSSS近期洗太多錢，買機錢都要慳返

咁我會霸住部機唔比我阿哥用

原來人人都冇機喂你地唔好買到機都缺貨呀比小妹抬一部翻去咩牌子好呢

係咪夾 我依家想狗衝落單
衝動子

我啲碟成日唔捨得拆 比屋企人問嚟係咪做家傳之實

屌！！！！！！孝感動天

我之前係買DVD放入電腦播
依家應該無官方會賣DVD年代物

留名+1

終於有藉口買blueray機

個時大叔的愛有買DVD屋企部陳年dvd機播到kick kick 下咁

有啦 tbs嗰啲都係兩樣賣晒

夾啊！啊！啊！

夾！！！

我仲諗緊死啦好似個個都有機得我無嘅
點知你地成班都無笑死

想夾!

佢個個係咩腔 次次聽佢講野都覺得好搞笑

夾單買碟要唔要留左個list先？
同埋幾時截？我研究下點落單

我有機
為咗佢地買番部 日J夜J 唔係唔買呀

我都唔拆 封面張貼紙好緊要
買中古或者膠袋包裝就安心睇完一次再小心翼翼放返好佢

會唔會開個tg grp 方便啲 喺到留名好麻煩咁

都好呀

真心六角配作家會襯d, 但唔洗成日煩膠阻住哂黑安

來吧來吧

六角咁主動又嘈，日日煩住作家都幾搞笑

要啊，可能之後做一個google form/TG group來留list/約交收

真架！？咁我都可以睇

睇嚟下集之前又會爆一個post

我都冇拆比人問我問黎做乜
其實我都好想睇入面內容但又唔捨得拆

靠你啦樓主

一早add埋你入去啦

1400蚊港紙諗都唔諗就秒速課金咗！！！餓得太耐啦屌

按極予約都去唔到第二版

爆server？

TG左你了

課cl啦 之前都有絲講過呢集矇眼打人好撚好笑

唔抽親筆簽名相嘅話 amazon樂天都有得買

amazon同官網價錢
樂天好似平啲

我訂到喎

頭先去睇樂天平4000円諗下喺邊到買先

望望下其他劇啲周邊杯都幾靚
孤獨的美食家嗰啲勁靚
點解魔法師啲周邊咁鳩Hea

官網仲要比700yen運費買完先發覺

好開心

見到bluray隻字已經失去理智買咗先費事一陣冇心情做嘢

屌 咁我蠢咗

咪當買個機會抽直筆囉

我平時買嘢會格價
今次真係失去理智屌

唔緊要啦比700當抽一次直筆

唔好po錯去759就得

買咗就算
希望集運快啲到

要去幾多次759先買到36000yen 貨

我又要推下gene俾大家仲要有2集有町田架

3月幾先發售點等

hpv平D喎，不過冇直筆抽，但抽又應該抽唔中

PS4係咪都睇到藍光

所以建議大家唔好咁衝動

已經衝動咗

Same一見到即買

想夾呀
但係冇機

應該係7net 有特典連税14476円

我都係手快撳咗